<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Eve git</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description_format">%1$s, %2$s</string>
    <string name="abc_action_bar_home_subtitle_description_format">%1$s, %2$s, %3$s</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Yukarı git</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Diğer seçenekler</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Bitti</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">tümüne bak</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Bir uygulama seç</string>
    <string name="abc_capital_off">KAPALI</string>
    <string name="abc_capital_on">ACIK</string>
    <string name="abc_search_hint">Ara ...</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Sorguyu temizle</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Arama sorgusu</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Ara</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Sorgu gönde</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Sesli arama</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">ile paylaş</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">>% s ile paylaş</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Daralt</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="QA_answer_0">Ans: Dolaşım servisi kısa bir yolculukta insanlara yönelik bir veri ağı erişim hizmetidir. Aktif bir SIM kart satın almaya ya da taşınabilir bir Wi-Fi cihazı kiralamanıza gerek kalmadan aşırı dolaşım servislerini doğrudan satın alabilir ve yurtdışı seyahatiniz sırasında ağ erişiminin keyfini çıkarabilirsiniz.</string>
    <string name="QA_answer_1">Ans: Yeni ZUK modeli</string>
    <string name="QA_answer_10">Ans: Zamanlama, etkinleştirme üzerine başlayacaktır. Genel paketler için, bir gün 24 saat olarak kabul edilir. Örneğin, 2 günlük paketi 1 Ocak'ta saat 16: 00'da etkinleştirirseniz, paketiniz 3 Ocak'ta saat 16: 00'da sona erecektir.</string>
    <string name="QA_answer_11">Ans: Z-Roaming, sanal bir SIM kartı kullanıyor; Aktif SIM kartlarda olduğu gibi, bulunduğunuz bölgede şebeke kapsama alanı bulunmalıdır. Tüm Z-Dolaşım paketleri şu anda bölgeye özgü. Bu nedenle, hedefinizin desteklenen bölgelerden birinde olduğunu kontrol etmeniz gerekecektir. Hizmetin desteklenen bir bölgede etkinleştirilmesiyle başarısız olmanız genellikle o bölgedeki sinyal zayıflığından veya operatör kapsamının bulunmamasından kaynaklanmaktadır. Bu gibi durumlarda, hizmetin başka bir yerden etkinleştirilmesini deneyebilirsiniz.</string>
    <string name="QA_answer_12">Ans: Dolaşımı hizmeti, fiziksel SIM kartı bir kart yuvasında devre dışı bırakır. Dolayısıyla, tekli SIM mobil telefonlar için fiziksel SIM kartlar artık kullanılamaz. Çift SIM kartlı cep telefonlarında, diğer kart yuvasındaki kart normal olarak kullanılabilir. Fiziksel SIM kartını kullanmanız gerekiyorsa, Z-Dolaşım hizmetini kapatmanız gerekir.</string>
    <string name="QA_answer_13">Ans: Hayır. Z-Dolaşımı, cep telefonunuzdaki aktif SIM kart üzerinde hiçbir etkisi olmayan sanal SIM kart teknolojisini kullanıyor. Herhangi bir veri kullanımına neden olmaz ve fiziksel SIM karta zarar vermez.</string>
    <string name="QA_answer_14">Ans: Siparişin geçerlilik süresi dahilinde ve siparişinizi etkinleştirmediyseniz bunu yapabilirsiniz. Onaylandıktan sonra, ödemenizi 7 iş günü içinde yaptığınız hesapta geri ödeme alacaksınız. Siparişinizi geçerlilik süresi içinde etkinleştirmezseniz ve geri ödeme istemezseniz, hizmet geçersiz olur ve geri ödeme yapılmaz. Genellikle, aktive edilmiş siparişler için geri ödeme talepleri yapılamaz</string>
    <string name="QA_answer_15">Ans: Hizmetlerimizi kullanırken herhangi bir sorunla karşılaşırsanız, sorununuzla ilgili geribildiriminizi vermek için WeChat genel numaramızı ekleyebilirsiniz.</string>
    <string name="QA_answer_2">Ans: Başlangıçta Asya ülkelerinde kullanıma sunulacak. Ondan sonra, Avrupa ve ABD'de beta hizmetleri başlatılacak ve kapsamımız 100 ülkeye yakınlaşacak. Şu anda desteklenen ülkeleri ve bölgeleri ve ilgili paket fiyatlarını servis listemizde bulabilirsiniz</string>
    <string name="QA_answer_3">Ans: Şu anda yalnızca veri ağı hizmetleri desteklenmektedir. Sesli postalar ve SMS hizmetleri daha sonraki tarihlerde başlatılacaktır.</string>
    <string name="QA_answer_4">Ans: Yurtiçi bir ağa veya bir Kablosuz ağa bağlıyken satın alma işleminizi yapmanızı öneririz.</string>
    <string name="QA_answer_5">Ans: Şu anda Z-Roaming, WeChat Pay ve Alipay üzerinden ödeme yapmayı destekliyor. WeChat veya Alipay hesabınız varsa ödemelerinizi yukarıdakilerden biriyle yapabilirsiniz. Gelecekte daha fazla ödeme seçeneği sunulacak.</string>
    <string name="QA_answer_6">Ans: Bir hizmet satın aldıktan sonra, hizmetin kullanılabilmesi için etkinleştirmeniz gerekir. Zamanlayıcı, etkinleştirme üzerine başlayacak ve bundan sonra geri ödeme talebi olmayacak. (Etkinleştirme için ağ bağlantısı gerekmez) Siparişinizi varış noktanızdan ulaştıktan sonra etkinleştirmenizi öneririz.</string>
    <string name="QA_answer_7">Ans: Cevap : Genel olarak 3G şebekesi hızı desteklenecektir. Bununla birlikte, bazı ülkelerde 2G veya 4G şebekeleri olabilir, bu nedenle gerçek hızlar, farklı bölgelerdeki operatörler arasında değişiklik gösterebilir.</string>
    <string name="QA_answer_8">Ans: Bu hizmetin etkinleştirilmesi yaklaşık 2-4 dakika sürer. Telefonunuzda bir sinyal tespit edildiğinde, ağa erişmeniz birkaç dakika sürebilir.</string>
    <string name="QA_answer_9">Ans: Hotspot paylaşımı çoğu ülkede desteklenmektedir. Hotspot paylaşımı desteklenmiyorsa veya bir ülkeye özgü paketlerin sayısıyla sınırlıysa, bunlar paket ayrıntılarımızda açıkça belirtilecektir.</string>
    <string name="QA_question_0">1.Z -Roaming nedir?</string>
    <string name="QA_question_1">2. Şu anda Z-Dolaşımı destekleyen modeller nelerdir?</string>
    <string name="QA_question_10">11. Z-Dolaşım servisin başlangıç saati ne zaman?</string>
    <string name="QA_question_11">12. Z-Dolaşımı için etkinleştirme başarısız olursa ne yapmam gerekir?</string>
    <string name="QA_question_12">13. Z-Dolaşım hizmetini kullanırken hala aktif SIM kartımı kullanabilir miyim?</string>
    <string name="QA_question_13">14. Z-Roaming servisinin cep telefonundaki aktif SIM kart üzerinde herhangi bir etkisi var mı?</string>
    <string name="QA_question_14">15. Z-dolaşım siparişini aldıktan sonra geri ödeme isteğinde bulunabilir miyim?</string>
    <string name="QA_question_15">16. Herhangi bir sorunla karşılaşırsam, geri bildirimimi nasıl sağlayabilirim?</string>
    <string name="QA_question_2">3. Z-Roaming hangi ülkelerde ve bölgelerde kullanılabilir olacak?</string>
    <string name="QA_question_3">4. Z-Roaming, sesli postalar ve SMS hizmetleri sunuyor mu?</string>
    <string name="QA_question_4">5. Z-Roaming servisini ne zaman satın alabilirim?</string>
    <string name="QA_question_5">6. Z-Roaming servislerimi nasıl ödeyebilirim?</string>
    <string name="QA_question_6">7. Satın aldıktan hemen sonra hizmeti kullanabilecek miyim?</string>
    <string name="QA_question_7">8. Z-Dolaşımı için ağ hızı nedir?</string>
    <string name="QA_question_8">9. Z-Roaming'in aktif olması ne kadar sürüyor?</string>
    <string name="QA_question_9">10. Z-Dolaşımı etkinleştirdikten sonra hotspot paylaşımı gerçekleştirebilir miyim?</string>
    <string name="about_label">Dolaşım Hizmeti Hakkında</string>
    <string name="activate_in_deadline_prefix">Son Etkinleştirme Tarihi </string>
    <string name="activate_in_deadline_tz">Pekin saati </string>
    <string name="activate_plan">Aktif etmek</string>
    <string name="add_shortcut">Masaüstü kısayolunu ekle</string>
    <string name="ali_pay">Alipay</string>
    <string name="amount">￥%1$s</string>
    <string name="app_name">Dolaşım Hizmeti</string>
    <string name="app_user_terms">"Dolaşım Hizmetinin kullanım şartları"</string>
    <string name="attention_desc">Z-Dolaşım servisi (Bundan böyle servis olarak anılacaktır) ZUK Smartphone ve Redtea Dolaşımı'nın müştereken sağlanmaktadır. Bu Sözleşmeyi kabul ettiyseniz, Z-Dolaşımı hizmetini kullanırsanız, Z-Dolaşımı'nın servisi kullanıcısı olacaksınız. Z-Dolaşım servisi kullanıcısı zorunlu önce, lütfen bu sözleşmeyi giderse okuyun. Bu hizmeti kullanmanız, bu sözleşmenin tüm içeriği kabul ettiğiniz anlamına gelir.</string>
    <string name="attention_title_1">1. Hizmetlerin Tanımı</string>
    <string name="attention_title_10">10. Yasaları yönetmek</string>
    <string name="attention_title_1_1">1.1 Ürünün Tanımı</string>
    <string name="attention_title_1_2">1.2 Hizmetlerin Kapsam</string>
    <string name="attention_title_2">2. Kullanım koşulları</string>
    <string name="attention_title_2_1">2.1 Hizmetlerin satın alınması</string>
    <string name="attention_title_2_2">2.2 Hizmetlerin kullanımı</string>
    <string name="attention_title_2_3">2.3 Hizmet masrafları</string>
    <string name="attention_title_2_4">2.4 Hizmetlere ilişkin geri ödeme</string>
    <string name="attention_title_3">3. Ödeme şartları</string>
    <string name="attention_title_4">4. Olağandışı koşullar</string>
    <string name="attention_title_5">5. Feragatname</string>
    <string name="attention_title_6">6. Gizlilik politikası</string>
    <string name="attention_title_7">7. Sınırlamalar</string>
    <string name="attention_title_8">8. Terimlerin değiştirilmesi</string>
    <string name="attention_title_9">9. Varsayılan hükümler</string>
    <string name="attention_user_10">"Bu Anlaşma ile ilgili uyuşmazlıkların uygulanmasında, yorumlanmasında, değiştirilmesinde, uygulanmasında ve çözülmesinde Çin Halk Cumhuriyeti ve Hong Kong SAR kanunları uygulanır Bu Anlaşmaya doğan uyuşmazlıklar müzakereler vasıtasıyla giderme. anlaşmaya müzakereüre ulaşılamazsa, taraflardan biri anlaşmazlığı Hong Kong Uluslararası Tahkim Merkezi'ne yönlendirebilir. "</string>
    <string name="attention_user_1_1">Bu Servis, ZUK Smartphone ve Redtea Mobile ortaklaşa geliştirilen bir ağ erişimi teknolojisidir. Kullanıcıların SIM kartlarını değiştirerek küresel çapta dolaşımını ve hızlı İnternet bağlantı servislerinin keyfini çıkarmasını sağlar. Bu Hizmet, ekonomik ve uygun avantajlara sahiptir. Tek yapmanız gereken bir servis noktaları ve bölgenin ağ erişimi servislerini satın almaktır.</string>
    <string name="attention_user_1_2">Bu hizmet, daha fazla iş geliştirme ile kademeli olarak diğer ülkelerde ve bölgeleri yayılmalıdır.</string>
    <string name="attention_user_2_1">Bir ağa bağlıyken tümleşik işlevler arasında ülke sınırlaması özgü hizmetler satın alabilirsiniz.</string>
    <string name="attention_user_2_2">Bir ürünün satın alınması, satın alınması veya alınması için günden itibaren belirtilen süre içerisinde etkinleştirebilirsiniz. Hizmet süresini artırmak, bu servis geçersiz olur ve geri ödeme yapılmaz. Bir telefonun etkinleştirebilirsiniz. Bununla birlikte, sadece önce satın alındı ​​servise karşılık gelen alan içinde ağ bağlantısı olanağına sahip olursunuz. Birlikte dolaşmak için yerel bir dolaşım ortağına da bağlanmanız gerekir.</string>
    <string name="attention_user_2_3">Bir hizmetin başarıyla uygulanilmesinin ardına hizmet masrafları uygulanır. Masraflar, satın alınmış hizmetin kullanılabilir süresi dolana kadar sürekli olarak hesaplanacaktır.</string>
    <string name="attention_user_2_4">Hİzmetten geçirme ve satınalma bir hizmette geri ödeme talep.</string>
    <string name="attention_user_3">Bu hizmet, bir ağa bağlıyken WeChat Pay veya Alipay ödemesi yaparak satınalınabilinir. Dolayısıyla, bu hizmeti satın almak için almak için cihazın ödeme kabiliyetine sahip olması gerekir.</string>
    <string name="attention_user_4">"Aşağıda listelenen koşullardaki bu yazılımı kullanmamanızdan kaynaklanan her türlü zarardan sorumlu olmacağız.Bu koşullar, bunlarla sınırlı olmamak üzere kategorileri:
Telekomünikasyon operatörünün ekipmanındaki veya iletişim ağındaki hatalar nedeniyle veri iletiminin bozulması;
Tayfunlar, depremler, elektrik kesintileri, sel, savaşlar, terörist saldırılar vb. gibi mücbir sebeplerden dolayı hizmetlerin aksaması;
Bilgisayar korsanlarının saldırılarına bağlı hizmetlerin aksaması;
Terminal ekipmanı arızaları;
Uzak bölgelerde sinyal yokluğu;
Metro, tünel, bodrum, dağ, deniz vb. alanlarda şebeke kapsamının olmaması ".</string>
    <string name="attention_user_5">"Diğer ağ kullanıcıları için kullanıcı deneyimi için bir hasar veya hasar meydana gelmesi, validasyon veya israfın veya haksız avantaj nedeniyle operatör tarafından sağlanan hizmetlerin kontrolü veya sonlandırılması hakkı saklıdır Adil kullanım ilkesine dayalı bazı kullanıcılar, gereken zaman büyük miktarda veri kullanımına (online ortam akışı, videoların indirilmesi, bulut dosyalarının erişimi, BT için)
Ekli: Adil kullanım ilkesi, tüm kullanıcıların Redtea Mobil ağına bağlanarak aynı kalitede hizmetten yararlanmasını ve operatör ağını kötüye kullanır ve diğer kullanıcıların kullanıcı deneyimlerinden ödün vermez. "</string>
    <string name="attention_user_6">Yazılımın güvenliğini ve istikrarlılığını arttırmak ve kullanabilmek, konum bilgilerini, cihaz kimliğinizi, PLMN, LAC, CELLID ve diğer ilgili mevcut ağ bilgilerini toplamamıza izin vermeyi kabul edersiniz. Hizmetler. Bilgileriniz, hizmetlerimizi kullandığınız yerin dışındaki bölgelere veya ülkelere gönderilebilir. Bu gibi durumunda, bu gibi aktarımların yasallığı için gerekli tüm önlemleri alacakız ve uygunlaştırmak için sağlayacağızız. Bilgileri boyutuna göre sunumuyla ilgili amaçlılara verebilirler.</string>
    <string name="attention_user_7"> Bu kullanım koşullarını açıkça kabul etmek ve ilgili yasalara ve düzenlemelere uymakla kalmayıp, bu hizmeti kiralamak, lisans vermek, ipotek etmek, tercüme etmek, değiştirmek veya değiştirmek veya tümleştirmekten kaçının sözü diğer ürünler veya hizmetler ile; tamamen veya kısmen daha başka ürünler deşifre etmemelisiniz, kaynak koda dönüştüremezsiniz, ters mühendislik yapamaz veya türetemezsiniz.</string>
    <string name="attention_user_8">Bu sözleşmeyi zaman değiştirebilir veya güncelleyebilir ve önemli uyarılarla boyutlandırleri bildiririz. Bu tür bir bildirimi aldıktan sonra bu yazılımı kullanmaya devam etmeniz, sözleşmedeki yakınmaya onay vermenizi sağlayacaktır.</string>
    <string name="attention_user_9">For any reasonable claim arising from your use of this service under this Agreement, our compensation for the actual losses incurred by you shall not exceed the total value you paid to us for using this service.</string>
    <string name="boot_nofity_title">Roaming tips</string>
    <string name="boot_notify_msg">The roaming you purchased has been suspended, you can reuse it again in Orders.</string>
    <string name="boot_notify_positive_text">Activate</string>
    <string name="branding_text">Redtea Mobile</string>
    <string name="btn_quit_notification">Exit</string>
    <string name="bundle_desc">Multi day roaming package can not be bought in bulk.</string>
    <string name="button_after_pay">Finish</string>
    <string name="buy_again">Buy Again</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="cancel_order">Cancel</string>
    <string name="card_exp">Expiry date</string>
    <string name="card_hint">Credit card or bank card number</string>
    <string name="card_name">Name</string>
    <string name="card_name_hint">"Cardholder's Name"</string>
    <string name="card_pay">International Credit Card</string>
    <string name="cardno">Bank card number</string>
    <string name="checkbox_text">I agree</string>
    <string name="choose_days">%1$d day(s)</string>
    <string name="contact_bottom">Or you can add the WeChat public number for 红茶漫游 to submit your feedback</string>
    <string name="contact_info">Contact Info</string>
    <string name="copy_success">Copied successfully</string>
    <string name="current_order">Current</string>
    <string name="cvv">Security code</string>
    <string name="cvv_hint">Security code</string>
    <string name="data_miss_and_retry">Missing data. Please connect to a network and then try again</string>
    <string name="data_plan_removed">This roaming package has been under the plane.</string>
    <string name="data_plan_update_failed">Update failed and please try again later</string>
    <string name="data_plan_updated">Roaming information were updated, please read the details again before purchase.</string>
    <string name="day"> day(s)</string>
    <string name="day_formal">Day</string>
    <string name="day_short"> d(s) </string>
    <string name="default_request_server_fail">Network exception. Please try again later</string>
    <string name="description_first_launch">Roaming service is a data network access service for people on a short trip. You can purchase overseas roaming services directly and enjoy network access during your overseas trip without needing to purchase a physical SIM card or renting a portable Wi-Fi device.</string>
    <string name="device_id_label">ZUK Account</string>
    <string name="dialog_exit_payment">"The payment wasn't made. Are you sure quit?"</string>
    <string name="dialog_get_imsi">Getting payment result.</string>
    <string name="dialog_prepare_pay">Payment request.</string>
    <string name="disable_fail">Closing failed</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="enable_fail">Activation failed</string>
    <string name="enable_fail_content">Failed to connect, please make sure you are in service area</string>
    <string name="enable_plan">Continue</string>
    <string name="enabling_pilot_text">This can take a few minutes, wait a moment please.</string>
    <string name="enabling_text">This can take a few minutes.</string>
    <string name="enabling_title">Activate the roaming</string>
    <string name="exp_month_hint">Month</string>
    <string name="exp_year_hint">Year</string>
    <string name="expired">Used up</string>
    <string name="failed_encrypt_card">Failed to create credit card encrypted information</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>
    <string name="generic_question">Frequently Asked Questions</string>
    <string name="go_pay">Pay</string>
    <string name="header_viewpager_text">%1$S ￥%2$s/day</string>
    <string name="hint_choose_day">Set the days purchased</string>
    <string name="history_order">History</string>
    <string name="hot_coverage">Popular</string>
    <string name="hour"> hour(s)</string>
    <string name="hour_short"> h(s) </string>
    <string name="in_date_suffix">Validity period</string>
    <string name="known">I known</string>
    <string name="loading_neworder">Creating the order</string>
    <string name="loading_test_network">Detecting network</string>
    <string name="location_detail_title">Roaming details</string>
    <string name="location_price">￥%1$s/day</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="mcc_changed_notify_content_no_purchased_prefix">We recommend that you purchase</string>
    <string name="mcc_changed_notify_content_no_purchased_suffix">A local service. Click here to find out more.</string>
    <string name="mcc_changed_notify_content_purchased_prefix">The system detected that you have purchased</string>
    <string name="mcc_changed_notify_content_purchased_suffix">a local service. Please proceed to activate it</string>
    <string name="mcc_changed_notify_title_no_purchased">Purchase of service tip</string>
    <string name="mcc_changed_notify_title_purchased">Service activation prompt</string>
    <string name="minute"> minute(s)</string>
    <string name="minute_short"> m(s) </string>
    <string name="more_coverage">Coverage</string>
    <string name="msg_activate_plan">A SIM card slot will be used by the roaming service for data communication. The timer will start upon activation. You will not be able to use the SIM card in the occupied slot for dialing, receiving calls, and other functions. Please select the card to be occupied.</string>
    <string name="msg_cancel_order">Are you sure you want to cancel the order?</string>
    <string name="msg_enable_fail_check_area">Failed to activate roaming. Please verify that you are within the service area.</string>
    <string name="msg_enable_pilot">Your phone might not be connected to the network. In the outside, need to connect our foreign server to buy the roaming. It usually takes a few minutes, continue?</string>
    <string name="msg_enable_pilot_slot">Please select a phone card slot to connect server. It will cannot use messages and calls during the connection about ten minutes.There are no other fees incurred.</string>
    <string name="msg_quit">It will run time continuously during the service exit, and you can reuse it again in Orders.</string>
    <string name="msg_refund">The refund will be returned to the account through which payment was made within 1-7 working day(s). Please contact Customer Service if you have any questions. Request for refund?</string>
    <string name="msg_warmPrompt">Your phone Wi-Fi is running on your network, roaming activation will fail. If you want to activate the roaming services, please turn off the Wi-Fi.</string>
    <string name="not_in_service_area">(Not within the service area of the package)</string>
    <string name="note_after_pay_button">You can view the details in My Roaming after clicking Finish</string>
    <string name="note_disable_plan">You can resume the use of your physical SIM card after pausing</string>
    <string name="note_disable_plan_has_info">You can resume the use of your physical SIM card(%1$s) after pausing</string>
    <string name="note_disable_plan_no_sim">You can resume the use of your physical SIM card %1$d after pausing</string>
    <string name="note_enable_plan">It will run time continuously during the service suspension.</string>
    <string name="obsolete">Expired</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="one_service_is_already_on">You are already activating another service</string>
    <string name="order_amount_desc">"Order number: %1$s
Total value of order: %2$s
Mode of payment: %3$s
ZUK Account: %4$s
Time of purchase : %5$s"</string>
    <string name="order_expired_please_purchase_again">The package has expired. Please purchase a new package</string>
    <string name="order_remain">Remaining time for the package:</string>
    <string name="payment_card_hint">International Credit Card: Visa/Mastercard</string>
    <string name="payment_ways">Payment</string>
    <string name="paymethod_alipay">Alipay</string>
    <string name="paymethod_creditcard">Credit Card</string>
    <string name="paymethod_wechat">WeChat</string>
    <string name="phone">Phone</string>
    <string name="plan_enabled_notify_title_suffix">On</string>
    <string name="plan_paused_notify_title_suffix">Off</string>
    <string name="prenotify_order_expire_notification_content">Please buy another plan before expiration</string>
    <string name="prenotify_order_expire_notification_title_suffix">About 2 hours left for the service</string>
    <string name="problem_edit_hint">Please describe the problem you encountered. You will need to connect to a network to submit your entry. Should you have more than one problem please list them on separate lines to help us better identify these problems.</string>
    <string name="problem_submit_success">Thank you for your feedback. We will get in touch as soon as possible!</string>
    <string name="profile_account_hint">You can login and out ZUK Account in User Center or Setting.</string>
    <string name="provider_name">This Plan is provided by RedteaMobile</string>
    <string name="purchase">Purchase</string>
    <string name="purchase_days">Days purchased</string>
    <string name="purchase_im">Buy Now</string>
    <string name="qq">QQ</string>
    <string name="refund">Refund</string>
    <string name="refunded">Refunded</string>
    <string name="refunding">Refunding</string>
    <string name="reserved_order">Unpaid</string>
    <string name="select_sim_bottom">A SIM card slot will be used by the roaming service for data communication. You will not be able to use the SIM card in the occupied slot for dialing, receiving calls, and other functions.</string>
    <string name="select_sim_item">Card Slot %1$d (Tail number %2$s)</string>
    <string name="select_sim_item_operator">Card Slot %1$d (%2$s)</string>
    <string name="select_sim_none">Card Slot %1$d (No SIM Card)</string>
    <string name="select_slot_desc">You can change the location of the occupied card slot after stopping the roaming service</string>
    <string name="sim_slot">Card Slot %1$d</string>
    <string name="sim_slot_none">Not set</string>
    <string name="slot">slot</string>
    <string name="start_use">Start using</string>
    <string name="status_activated">Paused</string>
    <string name="status_enabled">In use</string>
    <string name="status_pause">(Paused)</string>
    <string name="status_purchased">Not activated</string>
    <string name="status_reserved">Pending payment</string>
    <string name="stop_plan_time_go_on">The plan will still count when pausing. Do you still want to pause?</string>
    <string name="store_imsi_fail">Failed to save IMSI information</string>
    <string name="str_continue">Continue</string>
    <string name="string_time_left">Remaining time</string>
    <string name="submit">Send</string>
    <string name="submit_problem">submit</string>
    <string name="submit_to_cancel">Submitting</string>
    <string name="tab_home">Store</string>
    <string name="tab_order">Orders</string>
    <string name="tab_profile">Settings</string>
    <string name="text_after_pay">Successful payment</string>
    <string name="text_contact_we">Feedback</string>
    <string name="text_disable_plan">Pause</string>
    <string name="text_empty_order">No related orders</string>
    <string name="text_no_login">Not Logged In</string>
    <string name="text_payment_detail">Pay now</string>
    <string name="text_purchase_detail">Submit order</string>
    <string name="time_left">Remaining </string>
    <string name="tip_no_wechat">WeChat is not installed</string>
    <string name="tip_pay_error">Payment fails.</string>
    <string name="tip_submit_card">Submitting payment info</string>
    <string name="tip_wait_alipay_confirm">Waiting for payment confirmation</string>
    <string name="title_WarmPrompt">Warm Prompt</string>
    <string name="title_activate_plan">Activate roaming</string>
    <string name="title_afterpay">Purchased successfully</string>
    <string name="title_choose_days">Days purchased</string>
    <string name="title_creditcard_pay">International Credit Card</string>
    <string name="title_disable_plan">Pause roaming</string>
    <string name="title_enable_pilot">Connect to the server</string>
    <string name="title_enable_pilot_slot">Card slot setting</string>
    <string name="title_enabling_pilot">Attempting to connect foreign server</string>
    <string name="title_payment">Payment</string>
    <string name="title_purchase_detail">Purchase roaming</string>
    <string name="title_quit">Out of the roaming service</string>
    <string name="title_refund">Request a refund</string>
    <string name="title_select_slot">Occupied slot</string>
    <string name="toast_add_shortcut_failed">No permission to create a Desktop shortcut</string>
    <string name="toast_add_shortcut_succ">Add desktop shortcuts successfully</string>
    <string name="toast_check_network">Please check network connection</string>
    <string name="toast_del_order_succ">The order had been removed successfully.</string>
    <string name="toast_enablepilot_failed">Failed to connect to the server, please try again!</string>
    <string name="toast_quit_airplane">Please turn flight mode off.</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="total_fee">Total</string>
    <string name="unactivated_order">Unactivated</string>
    <string name="unknown">Unknown</string>
    <string name="update">Update</string>
    <string name="updating_data">Updating data</string>
    <string name="updating_data_plans">Roaming information is updating</string>
    <string name="user_terms">User terms</string>
    <string name="vsim_pos">Virtual SIM card slot</string>
    <string name="wechat_pay">Wechat Pay</string>
    <string name="welcome_text">Welcome to use roaming service</string>
    <string name="zuk_not_login">Not logged in ZUK account</string>
    <string name="big_dot">.</string>
    <string name="contact_wechat">红茶漫游</string>
    <string name="error_400">Unexpected response code 400</string>
    <string name="number_one">1</string>
    <string name="number_two">2</string>
    <string name="semicolon">:</string>
    <string name="zero">0</string>
</resources>
